（有圖）地鐵熱褲台妹勁養眼，笑得好甜

中間條女矇豬眼都好可愛

個男仔屎忽好似幾翹

條仔幾大抽

痴線。。搭個mtr玩下手機都比人影我上黎。。

好想揸下

屌你，曬我data

屌 搭個車都放人上黎

放人上連登無成本，香港愈嚟愈危險。

Sor

吓

眼鏡娘

我屌你老母帶眼鏡個男仔係我

貼撚夠未

我係橙色衫

其實重點係條仔到
台妹柒撚到

又關你咩撚野事 痴撚線

咁都影？有冇人可以影番樓主上黎

屌就係你呢d人拖低晒連登會員質素

做咩J我條仔

我寧願屌條仔屎忽

This

0正皮